我自由與天地同在

我自由與生命
同在